［病假JJ] 我覺得6月12日身體會唔舒服 病假一天

今朝起身 成日都唔舒服
但為左生活 我忍啦
但我知我最多可以堅持兩日
如果星期三都仲係唔舒服
只好睇醫生請病假啦

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

唔撚駛睇進度？要湊呀sir

奴性

聽晚就好去睇醫生..捰定病假星期三好好休息